柏g個仔係未星爺?

時間岩岩好

？

佢點生得出星爺呀

我應該係個仔的爸爸
利申 一年前燒過

第一同第二個先係

樓豬語癌